大學 = shit

econ = bullshit

還我睡眠時間

我要訓教！！！！

啲字睇落去好大聲

Ive=shit shit
Ask=shit shit
Fd=shit shit
我=shit shit

樓主 = shit

University=on9

is mk behavior.

Agger

大學 Engineering = holy shit